[極憤怒]林鄭你唔好以為道歉完就算 仲要唔係指明對示威者道歉!!??

不撤不退
放人
警方道歉
林鄭政府 唔好以為道歉就算( 仲唔係講明係對我地示威者道歉 )
政府 警方 醫管 通通都欠所有示威者所有被警察攻擊的傷者同全香港一個完整解釋

唔好以為呃到我地阿